当他们的故事上周公布时，他们说他们从一个可靠的来源得到了这份报告。政治报道：伪造脚注15 |斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年9月12日|圣地亚哥之声
许多家庭的另一大担忧是获得可靠的计算机和互联网接入，以便学生可以在家上学。健康的屏幕时间是远程学习的一个挑战|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月11日|学生科学新闻
谷歌在那里清楚地记录了他们的搜索结果目标，哪些类型的查询需要更高级别的权威和可靠的来源，哪些不需要。谷歌现在使用伯特（BERT）将故事与事实核对相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
因此，研究人员没有关于冠状病毒如何传播的可靠数据——如果你试图建立一个模型来展示如何防止传播，这一点相当重要。冠状病毒模型总是比曲线平坦更重要| Maggie Koerth（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2020年9月10日第五届第三十八届
然而，许多啤酒酿造商宁愿你的IPA有同样可靠的味道，不管你是在本周五还是在10月份打开瓶子。作物的环境如何影响食物的气味和味道|卡罗琳·比恩斯| 2020年9月10日|科学新闻
哈克比还需要建立一个可靠的筹款基础，这一点到目前为止被证明是难以捉摸的。哈克比能把共和党的有钱人兑换成现金吗|劳埃德·格林| 2015年1月4日|每日野兽
喷气式发动机在螺旋桨上立刻带来了两大进步：速度提高了一倍，可靠性也提高了很多。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
它不再是共和党社团主义思维的可靠的、以中产阶级为基础的替代品。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
以崇高的精神和渊博的知识，成为宋坤革命的可靠支持者！朝鲜顶尖大学：洗脑U| Justin Rohrlich | 2014年12月13日| DAILY BEAST
鉴于本案周围异常激烈的气氛，其他证人有多可靠？弗格森的大陪审团买下了达伦·威尔逊的故事《保罗·坎波斯》2014年11月25日《每日野兽》
其余的数据来自人口普查报告和其他可靠的权威机构，更令人满意。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
然而，即使是天才也需要指导和调整，以确保获得最完美、最可靠的结果。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
在这里它们很少大量存在，但它们的持续存在是该疾病最可靠的尿路症状。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他们没有我们目前报道的那样的时间，而且在守时方面也绝对不可靠。欧洲概览|霍勒斯·格里利
这很难制作，应该从可靠的经销商处购买。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德